東京喰種

有冇巴絲知道邊到網/app有得睇
睇完真人版表示想睇下動畫

睇漫畫好過，動畫幾糞下

係邊到可以睇到漫畫

漫畫人

冇睇得喎 師兄

睇到

點睇架

會唔會係地區問題?

動畫好垃圾 個背景其實可以有好大發揮 同張力 但個劇情竟然做到咁

關事架?我電話較左日本

漫畫原汁原味 ?

無睇漫畫阿 但動畫睇曬兩季 好悶

有無人已睇左電影 想試下睇 好似幾正

漫畫仲垃圾

點解
係金木做左王之後悶左少精

一堆認唔到既角色，奸角無啦啦彈出黎
有馬為死而死，佢d令仲要入殺佢個人隊

日本區係睇唔到

第一季我覺得做得幾好
係第二季先垃圾
一來劇情怪 好似零進展咁
二來戰鬥好似無第一季咁爽

D角色算易認啦
而且基本上出過既所有角色佢都冇浪費過
奸角方面全部都有好好舖排,你有認真睇應該唔會講得出無啦啦彈出黎呢d說話
剩係講CCG有唔妥其實由第一部金木過到RC門已經有人估緊
喰種同人類所生既後代身體機能會退化得快一早已經有跡可尋亦有人估中,有馬喺呢個時候退場我覺得好合理
不過金木做王之後悶左就真既,係上集永近出黎又好睇番

有馬自殺架喎

講曬我心聲 世事都被你看透了

但佢畫打鬥場面啲分鏡真係好一般，每次都覺得1999唔係好知啲動作係點郁，文戲冇問題

漫畫劇情分鏡都幾好
係第二部麻麻 同埋真係有時黑到睇唔到

打到唔知做緊咩

認同巴打
由其係文戲真係世界級，打既分鏡亂到仆街
不過總體黎講算幾睇(漫畫)
動畫算尻數啦當娛樂算